[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ 全城摺Freenix! #birdfoldingchallenge

全球響應 #birdfoldingchallenge
唔只親子 男女老少都要一齊摺摺摺摺摺 ！！
又和理非，又可以涼住冷氣做，又低成本，仲可以一家大細做既抗爭活動！
快D叫晒身邊所有朋友一齊摺！有老有嫩都可以抗爭！

#birdfoldingchallenge
摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

*
Enzo Mazak認證！ 命名為 Freenix 自由之鳥！
Freenix 由 Free + Phoenix 組成，既代表自由、更代表象徵不死既鳳凰。

*
Freenix - The Free Bird公海 - 摺完放入黎！

文宣、摺紙教學、摺紙pattern整合： （持續更新！）

*
同場加映：
香港系列紙樣！By @hthtwu (可於整合drive下載）

國旗系列紙樣！ (可於整合drive下載）

係屋企可以摺！
上堂可以摺！
煲劇可以摺！
摺啊！

922新城市廣場 14:00會有「遇怪魔我即刻變大個！」活動，各手捉即場學習摺紙鶴，我地會一齊用無限隻小紙鶴組成大紙鶴！！

推
929

推

推推推

push

摺摺摺

和你摺

摺完再送比女/仔

freenix = unix 同 linux 朋友

推
宣傳埋929

推！

簡單低風險抗爭
大家推啦

返屋企整

摺咗

Push

幫推 一路推一路摺緊

Pish

721 811 831 新屋嶺

突破可能

721 811 831 新屋嶺

Freenix ~ Free + Phoenix

Tui

國際民宣冇人理，連登仔可唔可以唔好咁短視

行動post冇人理

係有心，但做黎除打飛機有乜用

Freenix

停咗你個bot就幫你推

你個bot好撚煩 完全唔想理

正。
有紙樣

推！！！

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

大家加油！咩都要試

點解咁少人睇到？？？

摺紙成本0啦 唔會唔做呱

認同 寧願你開多幾個post 我哋幫你手推
都好過你而家係咁洗人地版 其他人見到真係覺得好煩
幾有意義嘅活動都變到反感

大家快啲一齊摺成街都係自由鳥

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

其實d 紙勁令
但想知點先可以摺到d字係對翼到

搵張紙摺完，試寫就位，然後拎張同大小嘅新紙摺

摺

推行動post

推
戇鳩問題 唔識PS 點樣可以自己插啲字入個template

之前見呢粒字好霸氣 (見有一張template 已經有用)

之後搵到同一個手足原來有寫其他字, 但好似冇咩文宣知/用 想自己塞落車隻雀道

831

推推

#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalMarch

推到101

推到全世界都跟

721 811 831

推
924 全部人帶起碼20張傳單去放映會隔離派, 互相cover

[行動post] 924 全民派傳單日 + 逆權公民放映會

pish

親子活動

［文宣］［制裁通緝令］香港人權與民主法案 制裁名單

tui

推爆你 加油

927中環 928金鐘 929銅鑼灣

【自發文宣】新手上路應該點玩Twitter！要人！

好呀！支持
今晚同個仔摺

Upupup

up

推推推推推